【文景之治】[有直播] 港超聯 7/10 14:30 凱景 VS 畜力R&F

2018-10-07 14:30
中銀人壽香港超級聯賽
凱景 vs 畜力R&F
深水埗運動場 $80, $30

球迷會登記處設於售票處外（停車場入口），而登記處將於上半場開賽後10分鐘關閉，敬請各球迷留意。

2018/2019「凱景球迷會」詳情如下：

加入凱景球迷會只需$350，長者、學生、殘疾人士優惠價$200，可享9場聯賽主場賽事門票及打氣tee乙件，希望鼓勵球迷入場與凱景打氣。

入會方法：
凡凱景超聯主場賽事，携同入會費銀行存款紀錄親臨深水埗運動場球迷會攤檔辨理，請預先將會費$350存入凱景體育會的銀行戶口，可獲得主場套票及打氣tee*。

銀行資料：
中國銀行
Hoi King Sports Association Limited
01288410437565

註：打氣tee製作需時，約十月頭才有貨。

***有巴打用現金入會成功

評述：李健和、大頭

含淚支持細會

近日天氣乾燥，皮膚出現乾紋外，喉嚨亦會出現乾及痕癢，除了護膚品外，滋潤的湯水是十分重要。靈芝草本有見及此，特意在訓練前送上一系列滋潤湯包給球員飲用，球員們都很開心，連馮sir飲用後都讚好👍

大鳩頭食撚屎

東網直播 YOUTUBE LINK(未必有)

東網視像直播Link：
手機版
網頁版

支持凱景

還我youtube直播！

凱景6.5⬆️ 5.25⬆️ 1.33⬇️畜力

琴日：5.0 4.5 1.44

裁判員: 鄧慶富
助理裁判員1: 周駿傑
Asst. Referee 2: 伍偉康
後備裁判員 : 何偉昇

保羅